csl 傳說對決星期日話有Skin派

重話有SIM卡
唔知劉定堅